用八個字形容你另一半

有前無後，打死罷就

無毛冇毋，橆嫵堥巫